---
id: "247103083847752"
title: Sand Fiction (Literaturperformance mit Sandmalerei, elektronischer Live-Musik
  und Live-Projektionen)
start: 2021-07-28 20:00
address: ROXY Ulm I Kultur in den Hallen
link: https://www.facebook.com/events/247103083847752/
image: 199555486_329743432004495_8901943475153626874_n.jpg
isCrawled: true
---
Ein Erkundungsflug durch die Science-Fiction-Literatur mit den Kapitänen Stanislaw Lem, Bradbury und Bester. Dabei treffen Stimme, live gemalte, projizierte Sand-Bilder und live gemischte Sounds aufeinander und verschmelzen zu einer neuen Dimension.
Die Schauspieler Sarah Gros präsentiert bekannte und unbekannte Science Fiction Texte, die live von Sandmaler Chris Kaiser illustriert werden. Seine sich ständig verändernden Bilder werden projiziert; der Betrachter erhält damit die Illusion eines Trickfilms. Ergänzt wird dieses Erlebnis durch die live erzeugten, elektronischen Sounds des Klangkünstlers Xoforo.
Geschichten von: Ray Bradbury, Alfred Bester & Stanislaw Lem
Stimme - Sarah Gros NF 
Sandmalerei - Chris Kaiser 
Elektronische Sounds - XOFORO 

https://www.facebook.com/SANDFICTION
SANDFICTION Teaser https://vimeo.com/212823827


Geschichten von: Ray Bradbury, Alfred Bester & Stanislaw Lem
Stimme - Sarah Gros NF 		
Sandmalerei - Chris Kaiser 			
Elektronische Sounds	- XOFORO 	

https://www.facebook.com/SANDFICTION
SANDFICTION Teaser https://vimeo.com/212823827

Der Abend ist Teil einer Veranstaltungsreihe, die vom Verein Übermorgenwelt in Zusammenarbeit mit der Kunstpool. Galerie am Ehinger Tor, dem Roxy und dem KunstWerk e. V. durchgeführt wird. In der Kunstpool-Galerie ist eine Ausstellung von 19 Künstler*innen aus ganz Deutschland zu sehen, die sich mit dem Werk Stanislaw Lems auseinandersetzen.

Weitere Veranstaltungen: 14.7., 4.8., 12.8.

Eintritt: 12 €, ermäßigt 10 € (Die Facebook-Angabe "freier Eintritt" lässt sich leider nicht abstellen)
